關於點解家暴會有咁多狗既解釋

家暴有時會有持械嘅情況出現
例如刀，棍棒等可以殺人既武器

一般而言狗接報有家暴會派一架EU過嚟戒備
佢地會喺報案嘅時候盡量瞭解到底係普通爭執定係暴力衝突
如果係暴力衝突就會攞盾牌戒備（所以每架EU後面都會有防暴裝備，就係應付械鬥既情況。甚至可能會配備催淚彈以對付大型械鬥eg黑社會劈友）
頭先見tg有手足提及話之前有仔持刀斬老母，都係大概有咁多狗出動

總結：耳聽八方，見到新消息冷靜思考，有可疑立即spread俾大家！！